20 Indonesian domestic workers on HK police watch list for ISIS links

Hong Kong police are monitoring up to 20 Indonesian domestic workers in the city out of a list of 43 that a think tank said were linked to terror group Islamic State, the Post has learned.

The rest left Hong Kong earlier, a source with knowledge of the police probe said. Indonesia’s top diplomat in the city, Tri Tharyat, said separately that his consulate had intensified efforts to stop Indonesians from becoming radicalised in the city.

The police contacted those still in the city for interviews and found they were IS sympathisers with no direct connection to the group. Instead, they supported certain religious ideologies of IS, but had shown no violent intent.

差佬都低9能，以為的個恐怖分子返去會兜口兜面話係呀，我準備好炸9你喇咁咩